感情係咪一定要呃呃氹氹？

佢之前飲酒同個男仔好frd
但係一直係我面前扮唔frd
我話有咩都可以照直講 唔洗講大話
我分左幾次問佢地啲嘢 發過幾次脾氣
佢都話唔熟 冇聯絡 普通frd
佢仲要話返我唔信佢
直到最後我今日發現佢del過對話
佢先承認佢哋之前唔單止frd仲有搞過
但係我依家心軟都係冇分到手
有冇人可以教下我應該點處理
好辛苦

分手

依d臭雞唔飛左左佢
咪搵你依d傻閪埋單囉
第時個仔唔係你唔好喊
一係出邊留多d種 老左都有仔送宗

最撚惜呢啲

會同所謂朋友發生關係嘅一定唔係好嘢

又搞過
又講大話
又屈你唔信佢

除咗分手仲有option?

咁都唔分手
樓主綠奴嚟？

但係佢哋搞過係同我一齊之前
有ons其實唔緊要 我以前玩開
係依年想收心認真拍拖
但係重點係呃我好多次

分手 雞嚟 你係雞蟲

臭架喎

親口問過啲女，如果對方做做啲錯事，或者某啲會hurt 對方嘅嘢，你寧願對方呃你一世定係講事實，佢話寧願呃佢一世，講完。

啲女就係要活喺自己嘅幻想世界，我地只係配合果個。

咁都唔分手?

得你hurt咋on9仔

係咪我應該繼續配合？

呃你可能係為你好
但屈鳩返你轉頭就唔好哂時間啦

你條女俾人當肉便器咁抽插，咁都忍到

唉 我都心軟未分手

巴打係咩情況

我一定即分, 有條件揾個第二個有幾難

但係佢依家肯為我block曬之前飲酒識落啲frd
同轉電話號碼
佢做到咁我都唔知點

以後有條刺好難行落去

唔好聽人講呀 分左後搵唔返點算 後悔點算

我就係驚會咁 其實性格真係好夾
但係佢唔止講一次大話
有時同frd飲完酒話同女仔frd一齊返屋企
但係原來都係男仔frd送

以家唔分 第日都會分

係呀。就算你有過去有做錯，佢都一樣expect 你呃呃氹氹，米咁傻咩都坦承相對呀。

係 女人好壞 或多或少都會有虛偽

屌！
樓豬應該點做心中有數啦！
如果你綠撚左唔飛就真係做爛市啦！

正股驚閪！
夾？佢扮嚟玩弄你咋！

其實睇人性格，我寧願講事實俾我聽，不過講完我會分手，我接受唔到
利申：女

事實證明好多老羞成怒/發大脾氣嘅人都身有屎
發脾氣重要屈返你唔信佢果下先衰格

我唔想分手 但係真係接受唔到
我依家好後悔 寧願佢呃我一世 返番以前

佢即係有講大話嘅習慣啦
如果你唔介意之後會發生更多呢啲事
你大可以繼續
女人唔壞、男人唔鐘意？

我係絲，但我就接受唔到對方呃呃氹氹啦

上一次當係人哋仆街
上第二次第三次當就係你弱智

你覺得同你一齊之後扑過會話俾你知？

Del對話呢味嘢

我可以110%同你講
佢哋而家關係一定唔會係普通frd㗎喇

設身處地，如果有個女仔yo你，你一路以嚟嘅回覆都係正氣嘅，你都唔會del，仲恨不得留嚟show比你女朋友睇嚟加分，你睇吓bb，有人追我我show都無show佢

肯定係佢都覆咗一d朋友界線以外嘅嘢
況且淨係del自己d reply無用，因為從個男仔回覆，你一定估到你女朋友之前大概講咗d咩

所以咪del哂囉

你只係哂緊你自己時間

有無分析過講大話既原因
好多人講大話係因為習慣左

佢話唔想我懷疑 唔想我亂諗
因為我本身冇安全感
但係最後發現我啲直覺都係啱

你想認真穩定咁都要睇埋對方架？
如果佢真係修心養性就直情應該少去 / 唔去飲酒啦
佢又鐘意呃你，你又鐘意呃自己
咁一個願打 一個願捱

今日之前嘈過分手 佢話唔會再去
但係之後偷睇過ig佢話要偷去
但係佢解釋話係要面子 但係實質冇去到

我既建議係睇多D歷史書同非洲紀錄片
可以消除你既不安

其實上黎問得 你自己根本都接受唔到
只係唔捨得無咗段感情
講真 好似上面位ching咁講 係為你就應該少去/唔去啦
大話呢啲講開有條路 一係你接受同傾清楚 有咩就直接講唔好大話
一係就分手

一個鐘意講大話既人，點解仲要理佢講咩？都已經無誠信可言，理得佢promise啲咩都係9up

係男人就睇左佢

男人唔可以弱，令女人服從
唔係你配合佢，而係要佢配合你

你係男人黎，醒下啦

教埋你，而家唯一可以挽救呢段關係
你主動分手

做愛仲有無打車輪
本能既野呃唔到人

你係老手，相信你自己以前點對其他女人
你用理智同反應去面對呢段關係，唔好再比情感影響

真係分手既話都無辦法
因為之後都係浪費你時間，長痛不如短痛

講慣大話嘅人真係會為你修心養性？為民除害就靠你啦，快啲埋佢單唔好放佢出嚟害人

。。。呢段時間如果有個令你心動既人，我諗你都有可能出軌

點發現？

冇 我真係要分手之後
唔開心一排放低左先會對其他人有feel

唔好幻想個世界會照你思想去發展

分手啦

比個機會你諗多次。
假設你地都行咗10年接近3張準備結婚，對方係你perfect match mr right，一直相安無事。
如果對方坦白咗果件事，小則一世有條刺，大則立刻分手。
唔講唔知就繼續結婚幸福快樂生活美滿。
係咪仲係揀坦承相對？

男朋友做完d好正氣既事都唔話我知
我問佢佢仲扮無知 然後我直頭同佢講其實我知道啊
佢:唔想你諗多左 咪唔講 佢係咪好怪

唔係，係有人突然可以fill到你心靈個一瞬間
咁分手就會係先後問題

中出屌埋後門好飛喇

係有就好
我都想有個咁嘅人打救我

長痛不如短痛...一定一世都記住...分手啦

愛情只係化學物質反應，係性愛、友情、親情綜合體
人類要繁殖，所以要性愛，生理上對順眼嘅人產生好感
相處左一排，就會了解對方，成為最好朋友，歎埋性愛
生仔女之後，繁殖需要下降，對方只係自己子女嘅父母
但口頭上要話愛對方維持家庭，但可能各有各搵食
愛情只係關係不停變質嘅過程，正如化學物質有連鎖反應